hkcc retake 一問

hkcc 易唔易批retake? 交完form之後幾多日有結果(大概) thx 好人有offer

推

有錢就得

c+以上有位先俾你
c以下 100%可以 （科科唔同情況但係大概都係咁樣）

14日知道結果 但係依家咁嘅情況難講d

要睇你retake嗰一科本身咩grade 利申retake嗰科c+報暑sem retake唔批 但sem1 retake批咗

C以下100%? 包唔包括C? 我兩科C thx bro

sem1? you mean 2020年9月? 咁快申請

推 好人一生平安

我grad咗架啦

C 基本上100%可以 除咗某啲淨係開一班/ 係poly本部上嘅科

cc批得快唔快?兩日?thx a lot

佢email有寫架 通常14日收到結果

咁慢 C打 hhb ?

其實好睇咩科

而家仲有無得申請

想retake EAS I同問

咩grade

C左

好大機會唔得 有啲人連D 都冇得retake

你講EAS? 我都有聽人講過 EAS少批retake